宜家香港同烏克蘭果陣越來越似

好似同Netflix套烏克蘭記錄片戲開始重疊咁

天佑吾城，榮耀歸於義士

呢個階段 黑社會出埋黎

唉屌，結局係點，大家Google一下

有自由但比俄佬搞事
所以香港建國之後首要任務一定係大清港

黑警加黑社會咪姐係烏克蘭警察同唔知乜部隊

舊政府繼續奶俄
仲搶走一部分親俄分子地區走
人民繼續水深火熱中

香港可能係天元屯收歸國有
林鄭團隊北上
其餘地區解放

情節可能相似, 但結果唔同
因為我地係香港人
人活壓力大,手停口停 ,多 離地中産,廢佬,政治冷感（成日話WFC）個D
連最基本的 團結都做唔到 ,
而且香港的低線高（勇武派人數少得可憐） 又好L多怕事, 同左膠 ,情況唔樂觀

God bless HK

希望多D人勇武起來
始終華人有怕事DNA

有一樣野你無諗到 就係人會進步
幾年前你點都唔會諗到示威者爆門入立法會竟然無輸民意無人割蓆

底線呢樣野 當越黎越多不公既事被揭露 自然會提高

經過今日，真香港人唔需要任何底線 唔需要任何光環

所以佢哋起緊第二個新香港

填海大愚就係咁